# GGVD - Sesión 05

## MongoDB – Introducción* Aspectos básicos* Inserción, recuperación, proyección* Operadores de comparación* Operaciones con arrays* Documentos embebidos* Actualización* Eliminación* Importación y Exportación de datos* Equivalencia SQL y MongoDB[MongoDB – Introducción](../master/Presentaciones/04 MongoDB - Introduccion.pdf)